Zoom借爆沽空池，富途話借唔到畀你，咩事？

由於證券借出方可供出借的Zoom 視頻通訊 () 證券數量不足, 截至目前，上游券商仍然未能藉入足額的ZM 證券滿足交收。

如果在美東 時間: 22-May-2020, 09:00 AM ET (北京時間: 22-May-2020, 09:00 PM)，上游券商仍未借到足夠量的ZM證券會產生交收違約。根據美國證監會（SEC）法規204的要求，您可能被強制平倉的頭寸，所持有ZM空頭股數將會以市場價格強制買回。

建議您時刻關注賬戶安全狀態。我們將持續告知您最新市場情況。

100股都沒，真係垃撚圾，$176沽，唔知會點

應該逼你172.x買留番100股 樓主都有賺

純粹講以前遇過的情況（未必有任何啟示性）
幾年前，3333無貨俾人沽空（之前我沽空過，賺左30%），想再沽空，當時仲諗，有無搞錯，點知之後3333，幾個月升左幾倍，好彩當時無貨俾我沽空，唔係就大0樂

但今次zoom,我唔知

多謝提示，見好要收了

琴日170走咗個沽空，仲有個long put 係手

140蚊有貨... 輸死

姐係沽空就算賺緊都有強制平倉風險?

差唔多
蝕緊幾千usd

買option囉...

真係早知買option 好過

大戶收齊貨、大夾開始

唔撚係嘛，走未？

空池有返貨了

恭喜樓主

Set169走先

牛牛係咪唔可以買賣末日期權？
佢話前兩日唔俾開倉交易

可以, 但你最好有可全數行權的孖展金, 唔係比人斬就冇謂.